［荃灣撚］榮安係咪執咗

次次經過都冇開，出邊啲枱又拆晒

定係我old news 左？

前幾日先食完